食煎釀三寶檔識食一定係食尖椒

正過青椒好多

矮瓜先最好食

當茄子死？

尖椒矮瓜豆腐

你返鄉下吧啦

青椒矮瓜豆腐魚蛋紅腸蕃薯

問過落蘇未

尖椒最夾d魚肉 其次魚蛋紅腸
豆腐多數太酸太乾 茄子又好易太爛
反正都係擺左成日 新鮮自己整另計

Agree

尖椒魚肉唔好括哂啲籽

d籽超麻正到爆

魚蛋 豆腐